2019倚天屠龍記 (19) TVB 星期一至五8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

仲開黎做咩

等咗你好耐

敏黨

今次一定要第一頁放我芷若妹妹

依家留意到，張狗打車輪打到郁喉核吞口水

戲肉都未到爆post已經咁快

真男主角呢

小淫賊

一早比人發現

Here

港女mk 妹

用呢隻腦魔頂住先
一發火要開施時就會咁，強勁嘅氣令佢自帶吹風

要有我廢了你先得架

再型再mk 都係比楊不悔撚狗

比啲時間我cap返

佢的確係動態靚好多，簡直就係書入面走出嚟嘅趙敏

祝緒丹似身材唔錯

對眼係咪受過傷
對眼好似余文樂/梁琤嗰種斜視眼

紀曉芙出晒水

敏黨報到

我幫你採陰補足
藍色衫無敵

啱先又睇返蛛兒最後嗰幕

全個倚天好多人都比佢把口廢過

得周癲先治到佢
同敏敏講哭墳果幕都要拉埋楊逍落水

岩岩差幾秒

把口

gif版

亞洲 流行韓風臭西樣

鈺琪完美演繹敏敏，史一

覆錯post 覆多次
頭幾個post d人仲笑鳩18笑傲
仲話19倚天會超越17射雕
點知30集打後甩哂轆
初頭都忍到 但45之後真係睇爆血管

明明宜版選角真係一流
敏敏 楊逍 周癲 無忌
個個都完爆之前版本咁濟

屌你老母關狗死全家
各位小淫賊降一降火先

呢套個飯右使真係好唔掂
第一成日都話心裡當敏敏係徒弟 除左救佢一命唔洗斬頭之後 其餘成日都想利用佢 搵佢著數
第二 成撚日出埋D屎橋 都算 仲要唔聽教主講 要聽條濕鳩朱老四想害鳩敏敏

鈺琪

其他睇落老 唔夠精靈 英氣又可愛

好似出過咁個人

敏敏

順暢版

大概等多十年 又會有一套倚天
但芷若趙敏等唔到十年

楊左使息怒
屠獅大會後冇咗你主持大局，教主猶如廢物

楊左使被迫退場個教主就廢晒

楊教主 > 張教主

張狗個樣

到時鈺琪b做素素

張狗一見即刻沉晒船

最尾好正

人之常情

我哋見到都沉船

成班係到中曬毒

其實普通話原版呢part我左好多次都硬係聽唔到佢講"小淫賊", 我淨係聽到"射射"
究竟佢係講乜? 定係佢用唔知邊度既鄉下話黎講?

你都係啦 ff係佢老公

靈蛇島之前真係好正
關狗屌你老母

佢講到好清楚喎，小淫賊同埋不害羞

我就唔係ff既

邊個唔屌關狗老母
我楊某就先廢左佢

tvb完咗 呢到d小淫賊開返個鈺琪討論區啦

不害羞

典解我聽唔到架

Any 素素 fans 根本屌打其他

玩腳

有呀，tvb完就會開個敏黨post

重睇32集啦 無可能聽唔到
偷聽娥媚班女嘈交嗰到

有無見個位user個名剩係 陳鈺琪
我未見過

你班小淫賊

到左13集之後 周芷若長大了
係唔係可以專心睇女?

睇住蛛兒先 過埋光明頂就專心睇女

6月21

應該太普通 未見過

23集開始可以專心睇敏敏

芷若bb

我係呢個post咁耐都未見過 好似係

始終望唔慣趙敏對斜視眼

韓妹殷素素

牙蛇真係經典

邊到斜？

搞到我又想睇返

咩老公 bb果啲就多

都係依個趙敏正啲
雖然依版係唔差

人哋講對白個頭兩邊郁佢話人斜視

好想被佢用九陰白骨爪幫我打飛機

有你個名邊個仲會改陳鈺琪

太過份 打車輪都算 仲要呑口水 臨尾仲要lam下嘴唇

張狗好似唔係幾識做吻戲，好唔自然

錫到好撚肉緊 不過技巧好似麻麻

但曾狗 現實應該識好多女

肯定NG左好多次

y
小小淫賊lm

頂

微博曲奇同金鐘巴打有得挑機

我都係講個事實出黎

圖?

敏敏個個造型都好靚

佢排錯隊個樣

無死角！

我夠膽講我一定靚仔過佢地!

依家有邊個亞洲女星可以挑戰到鈺琪地位？
我真係諗唔到

帶黑超個位好型

唔使諗 絕對無

妓女界？

笑到我

真係要開post吹奏下先得

爽撚死佢

平時我嘴開係幾好嘴的

有報應架

無啦，根本比唔上

大言不慚

夾硬諗真係無得瞓

得鈺錤自己可以挑戰

睇住你老婆比人咀你都做唔到野

敏敏挑戰鈺琪，鈺琪再挑戰返敏敏

人格分裂

佢拍戲係佢夢想 我支持佢
如果佢拍戲嘴下都驚 我就太侮辱佢既專業了

其實點解佢地會知鈺琪BB幾時上機or落機

我都想知

如果TVB遲下請到敏敏黎做宣傳
有冇巴打敢去接機

我睇你地接就夠了

好似仲惡劣個金鐘巴打

即刻淆底雖然我都係

咁等我去囉

一睇就知咩人種

因為我係陪佢俾你地接

驚咩，過多十幾集鈺琪bb出場就唔會得咁少人

比FD認到笑撚到面都黃

啱

其實接唔係問題 但係我唔會上面幾幅圖咁比人影
同公開處刑無咩分別

即刻應徵做佢助手

唔會請香港人啦

班人會唔會癲到搭飛機嚟香港

想去接 但係都唔知幾時嚟

最低限度都應該要係女人

應徵做佢男朋友

訓醒未

直接加入佢個公司就得啦

岩岩睇到 蛛兒出埸
好樣衰 爛面 點J?

留意到維基話6月21號播完，嗰日星期五嚟，應該唔使ff落去

大家覺得邊套最靚

我覺得白色最正

蛛兒都靚嘅無咗塊野
召喚蛛兒fans

同金鐘連登仔冇分別

咁樣仲難喎

收啦你個冒牌貨

好多套都白色喎

我都諗緊

我一定去現場睇 人一世 一定要親身見鈺琪真人

純白係地牢果套

未 唔好叫醒我
我而家要服侍敏敏就寢

依套

唔會完左先請人黎宣傳架嘛

搶婚

唔係大結局先會搞架咩

想為左敏敏切J

素素幾正

all

韓妹素素屌打敏敏

我都覺得地牢個套係最正

都係睇返敏敏D劇啦

我就覺得只要係敏敏著嘅都正

po左相上黎搞到宜家無人會接機 敏敏好慘

呢個就唔洗講啦，套套都咁正
不過白色個套好襯佢

淋雨果套

紅底白字加埋嗰種字體真係好撚老土，廢老旅行團咩

都唔會黎啦

做演員同佢合作有冇得諗

好想知敏敏會點對接佢機既FANS
係對個個都咁好定係見到毒撚就唔理

淡妝病樣
我要去照顧敏敏了

開部戲請佢最直接

可能個會入面自己過濾，正常樣先埋得身，毒撚樣大合照先出現

唔太鍾意黎姿版本 靚係靚但太過妖艷 冇咗嗰種英氣同貴氣

殘酷真相

見到好多宋青書

鈺琪塊面好細 可以捧係掌心 令人好想呵護佢

好想喺飛機射落佢塊面度

唉 我又動邪念 罪過罪過

對住其他女明星只有性慾 對住鈺琪係由愛生慾 好想佔有佢

要學謝遜做和尚

allback真係無敵

等我一嘢收你皮

同好
本身夠靚唔洗留陰左遮右遮

又瘋了一個 抬走 下一個

集體沉船

被鈺琪BB感化咗我地

好羨慕個阿叔
好想近距離見鈺琪bb一面
好親民呀

我建議你了解下佢先
睇下佢啲訪問 睇下佢點樣待人接物
你就知 佢係雞呢樣嘢係微乎其微
因為佢係一個好努力嘅演員

比人毒入骨髓 深陷琪中 老夫亦無能為力 抬走 下一個

真性情 唔會做作
仲要好有禮貌 套戲咁爛都發自內心咁多謝導演
又好俾心機去演好每一套戲
真係好女仔黎

覆佢做乜

試下黑玉斷續膏

唔好講 又要j了

屌

近排都睇左LA

國人最鍾意嘅style

笑左

做乜撚

做乜咁睇唔到

笑撚到仆街

岩架啦
對個編劇用啦關狗

敏敏根本係感動到我地

係咪要同巴打講定再見？

范瑤唔係扮啞架咩

佢每拍完一部戲 微博都會寫毋忘初衷
每個訪問都會講 希望自己可以喺演員路上 走得越嚟越遠

佢每個角色都係自己去試鏡 爭取返嚟
大陸有班撚樣 了解都未瞭解 直接就話係唐嫣幫佢爭取 好唔公平

仲要佢現實冇嘢做 就係屋企睇書睇電影 唔玩社交網站唔鍾意自拍 真性情 咁嘅女仔去邊度搵

佢痴撚左線呀

臨走講兩句感想啦

我愛鈺琪 我愛敏敏

我無估錯嘅話佢嘅感想會係好想屌鈺琪

好啦放過你啦

巴打仲未被敏敏完全感化

你地推到1001
其他人睇唔到咪report唔到
佢咪唔會比人block lo

真，唔係點會咁樣自爆

瞓前都有得笑我敏：罪過，罪過！

我咁啱睇緊

真正既敏黨係唔會做呢D野

敏黨成員又少一個了

屌 做乜鳩 笑撚到仆街

敏敏：無眼睇你

敏敏著呢套果時好柔弱

你仲有好遠嘅路

btw其實芷若應該做小昭岩啲
成日啫起個嘴楚楚可憐咁

認真問下 其實試鏡係唔係邊個都去得
敏敏有公司都要自已爭取去試鏡

btw 你點解幻想到敏敏有波架

仲要煮粥

hi

點睇依個look，我覺得除咗對鞋之外都幾有型

我覺得大陸啲設計師眼光都幾獨特

佢成日咁樣對敏敏

完全唔掂

大佬你唔好咁癡線啦

好似未發育嘅中學生

佢地d衫好醜

完全理解唔到

一d都無

敏敏仲咁寬宏大量對佢已經唔錯

著返正常衫咪算囉

講真 鈺琪allback 着普通出街衫已經好靚 大陸啲設計師設計啲普通啲嘅畀佢啦

鈺錤自己都冇眼睇啦

老老豆豆, 仲近年SAMMI 好似
D 時裝設計真係炒哂車

成班敏黨係到吹水 幾正

啱呀
本身已經靚 洗乜咁浮誇
普普通通點綴吓就夠 親襯托返敏敏嘅單純

繼續屌，睇黎好大怨氣

有無人覺得呢個港女MK 妹LOOK 好正

都擠到d架

個d就算q數啦

呢套衫肯定係敏敏最女性化嘅一套

正係正，不過動搖唔到敏敏係我心目中啲地位

咁似芷若嘅

如果鈺琪bb現實中性格同趙敏一樣就完美

有同無都唔重要

我覺得有塊野都幾靚

好想俾佢鞭策

最慘佢啲新相多數都係依啲雜誌相

鈺琪咁靚都可以搞到有種柒味
設計師係得嘅

屌 根本就係

唐嫣間公司 邊有資源畀佢呀

大陸娛樂圈 好講背後資本關係
實際上係一個洗錢集團
點解每年咁多爛片都會係咁拍
班老細根本唔介意票房口碑 佢哋只係想洗黑錢
搵幾個流量明星 就有一定票房保證又可以洗黑錢 何樂而不為

講番楊冪點解佢會成日請水軍打手 成日買熱搜
因為佢知道 共產黨遲早會食埋娛樂圈條水 所以佢要親自己仲紅嘅時候 不停靠流量不停賺錢 同埋依家唔止佢賺錢 仲要幫佢期下藝人

以前楊冪真係好靚 特別係隻眼充滿靈性 但依家望佢 只係覺得佢雙眼無神眼裏面只係錢 已經利慾薰心

鈺琪bb重點都唔係呢度

頭先睇到去花界攞唔知咩草，幾驚佢唔跟住去，跟埋去可以睇多佢一陣嘛

酒逢知己千杯少

bam圖嗰位巴打請冷靜建議你去少林寺洗滌一下心靈

可惜就快見唔到你了

敏敏連現實都咁慘，被迫著埋啲咁嘅衫

假像嚟 我諗砵仔糕都有嘅

你呢句 笑到我

面臨比敏敏踢除邊緣

sm.
逼我叫佢好姐姐

張狗呢個樣好猥瑣

有咩講好講埋佢啦 我瞓醒應該見你唔到

佢ALL BACK 頭真係又柒又狗公

厹feel淫笑笑出面

好慘

一直都覺得芷若好熟口面 原來係做三生三世既玄女

唉 要飛去敏敏公司做演員了

明星助理
這個職位就句話能介紹完事：吃苦耐勞、忍氣抗事，說白了就是明星的私人保姆

原文網址：
渴了遞水，餓了送飯，天熱撐傘搖扇，天冷披衣送暖；藝人拍戲得盯著，劇組改戲得記著；只要一個電話就得隨叫隨到，沒一定的體力還真的折騰不過來。

唔知堅唔堅

I don't feel so good...Mr.淫賊

話說敏敏都幾叻女
做咁多野都係為左溫仔

演員呀

有睇倩哥啲訪問對答就知係一個正經好女仔，人哋係考咗教書/會計資格先同父母商量當演員。

後生囡識鋪好哂後路，如果自己紅唔到走去做公務員，等父母放心。

入行時無人識又無背景，只能做路人甲乙丙丁等機會，如果有得cast就自己搭車去試，有時車費都蝕埋，但都無放棄捱落去，平日無工開就返屋企休息，唔煙唔酒唔蒲，捱到16年去cast西遊記3老臨時俾唐嫣睇中，簽咗佢先有機會做配角慢慢上位咋。

沉船啦

鈺琪bb萬中無一，娛樂圈唯一清泉

我會幫你念經超渡
希望你可以好似敏敏咁死而復生啦

敏黨會幫你念經超渡

無人report就無事？

理論上係

清泉

可能仲係處

清泉係唔容許有不法之徒所玷污

係, 佢話同我結婚之後比我

希望聽日仲見到你

我覺得九公主時期應該係
好pure好true

又唔好講到清泉咁大，桐叔咪又係咁捱，遇到好劇本就上位，重點係靚得嚟有一定演技但唔會擺款。

而家一線4花，楊冪、唐嫣、趙麗穎和劉亦菲，靠賣樣嘅而家已經老而且耷，得番趙麗穎叫做有保證，楊冪只係死好命撞到趙又廷先翻紅，唐嫣識諗知道傻白甜做唔長所以嗱嗱聲結婚，李亦菲基本上係扑直。

嗰時真係堅幼，覺得自己係金魚佬

放燈個幕睇到眼濕濕

劉亦菲都唔怕無工開啦

鈺琪係反而遇到爛劇本令佢紅

敏黨報到
頂，遲下套兩世歡又鈺琪bb又做倒追

開始上位啦
今次第一套做女一就做得咁好
黎緊仲有兩世歡

咁爛劇本佢都carry到，之後靠佢演技睇所有戲都無咩困難

好後悔，人選人流故事九流
早知睇到四十集就停算喇

膠眼妹

追到廿三集，楊不悔好撚正

好想奶格甩底d汗

5代滅絕

留名

復活節快樂

波

靚女格甩底冇汗

0波麗

張狗會點用乾坤大挪移把玩對波波

520波

無人想睇張狗 唔好放出嚟喇

咪就係張狗仆街死

其實呢張出處喺邊 點解49 50集見唔到

P上去架

張狗不配同佢有bb

佢最好唔好出世

狗公二世

小昭

屌 宋青書係書最尾係咁死㗎咩？
係我問題定佢最尾啲劇情改哂

好mk

著返時裝即刻柒哂

佢真人性格都係勁普通港女

小昭係聖処女

舊版《倚天屠龍記》中的宋青書，死在周芷若的九陰白骨爪之下。這個死法在一些影視劇中還被傳承，因為他要救父親宋遠橋，擋下了周芷若的九陰白骨爪，立時斃命。

19倚天好似都係幫老竇擋刀

睇到23集 仲有幾多集先j到趙敏

24一個活口都別留

25集出場

23唔係已經出咗啦咩

聽講我敏今日又有活動

其實我睇咗半集定睇到22唔記得無忌做教主之後個集

23集 ～30:30左右就會出

本身j緊芷若 宜家唔重要了，轉睇不悔妹妹

一提不悔就諗起佢

我怕你等陣又要轉人j

芷若

有敏敏之後
你依家比咩我睇我都覺得好普通

個笑容淫到

咁一桐起點高好多，第一部就係女主角，鈺琪一開始真係茄哩啡

咩黎

死尼姑自己做老姑婆，得唔到嘅，就連徒弟都唔俾有
先係紀曉芙，後係周芷若

鈺琪好似話過兩世歡係甜虐甜虐虐 唔撚想虐

Po here la

倚天囡囡貼圖區

鈺琪bb拍嘅vlog

鈺琪兩世歡又係倒追

我都想抱

佢有條素顏片 一起身個樣化咗少少妝 即刻變咗女神 本身五官好靚

求LINK
巴打你未死

敏敏都可以死而復生啦 有冇邊位巴打為我哭墳

唔係就係依條咩

微博有

巴打你仲係到

祝祝不賣身🤤

好得意

未化妝都已經好靚

周顛

本身靚 成日比化妝師扣分

佢尋晚早多幾個鐘po出嚟應該有人手痕送佢一程

比我地推走咗 避過一劫

小昭 冇著🤫🤫🤫

係要成日著啲奇怪嘅衫

冇計啦佢地呢行係咁
為左賺錢賺曝光

呢套好成熟感

桐叔後生肥到豬頭嗰陣咪做老臨囉，啲人仲要笑9佢假眼袋，又唔睇下佢做老臨嗰陣已經眼袋超大。

好正啊
鈺琪bb做老婆每日點過
日日攬住佢訓

新一代女星我睇好倩哥同明玉，都係純天然美，唔駛重妝已經好突出而且自帶氣質。

明玉第一套女主做笑傲，可惜套嘢問頂史上第一爛嘅金庸劇

根本就準備張開腿，真空唔著

唔好再自爆啦

明明前面好好睇 後面剪到不知所謂

根本著一百蚊3件加條牛仔裙已經靚到沉，啲服裝師根本係度玩負優化

鈺琪bb著u記都屌打啦

笑到個口好大

蛛兒呢幕好靚

唉 終於有時間睇返結局
比人魔改到咁 垃撚圾

呢樣真

因為塊面太細，佢微微笑真心靚，重要識唱beyond啲歌

點解佢素顏都可以咁靚

有無睇敏敏最新食野條片

睇咗

佢整緊比我食

佢戴住fans整比佢既帽

真係架？

係 睇超話睇到 個咩男粉團

下面啲留言話係班男fans送

金鐘M記

個後援會得三百幾人都仲要分男女

唔怪得咁樣衰
帶返mlb未算囉

因為要分人種

可能周街都洋基帽，戴依頂唔怕撞

分完人種又要分樣，埋到身嘅都係精挑細選

講真 雖然鈺琪好靚 但真係太瘦
佢依家開始小有名氣 應該有啲錢
不如請個營養師幫自己增肥 會更加靚

佢80斤即係48KG都話自己胖

佢好似係食極唔肥個啲種嚟

咁瘦又細細粒又唔係有身材 其實48KG真係算幾重

話打拳減肥

佢又食極唔肥又做運動真係好難肥

應該肌肉黎
佢成日做運動打拳

佢話做到2分鐘平板支撐

點解光明頂之後拍得咁膠
明明之前D劇情都好好

想攬住佢

唔係呀！0蛇到個到都幾好,但之後就錯撚哂！

痴撚線,咩劇,好可愛,好想MEET爆佢塊面

琪b素顏展示化妝技巧

金庸指咁多套劇
最唔中意算係笑傲江湖
唔係佢唔好睇,而家佢太多被屈,冤枉劇情,好虐下
倚天,射雕呢種有d似日本輕小說咁,爽野黎

求LINK

神雕最惡頂係過兒同龍兒成日分開

之後勁心up

不過呢套最虐都係同周址若決裂
唉

鈺琪bb

飛狐外傳同連城訣至勁慘。

横越這個世上殺敵無數被蒼天作弄
每個變幻如像看通又狂傲似瘋
成就世界最大縱被崇拜得失一笑中
誰伴我 攀得上巔峰 甘於兩袖清風

丁典 狄雲

死尼姑自己唔夠打就逼徒弟玩暗算

最唔明點解楊逍冇搵滅絕報仇咁放得低

張教主要同6大派和好
想報都報唔到啦

殺上光明頂之前都隔咗好耐都未搵佢報仇
滅絕條八婆上到去之後，楊逍見返佢都冇咩野咁明明一開波知佢點死個時個樣仲好嬲利申冇睇過原著

倚天，張狗公食女傳嚟

要湊住個女

飯右屎

張狗個風騷樣

有冇時裝版不悔妹妹

今朝睇左個素顏廣告咋 宜家睇下

好驚鈺琪紅左會變質

囧女翻身之嗨如花
幾好睇，鍾意祝祝可以睇下

打手嘅野
韓國日本播都會keep開post

放大唔到

而家睇緊畫心師 睇完就睇呢套

㩒用瀏覽器開啟

應該唔會既，鈺琪BB唔會忘記初衷
我相信佢十年後好紅都會係我地宜家識既敏敏

做乜鬼又十幾頁

楊逍琴日做咩去撩滅絕既

我之後都要睇畫心師

剪到1忽忽咁 劇情好跳脫 但我仲接受到

WU WA 擰轉頭咀佢

芷若
現實人生=芷若
理想人生=趙敏

我係芷若頭號打手

好想得到佢誰與爭鋒

屌你套劇一開始都叫好睇 到40集開始亂鳩咁改
臨尾幾集垃圾到

Iphone 冇既

邊個演

張狗個樣厹

鈺琪世界第一

祝祝真係啱丸子頭

唔出奇 名利真係會改變一個人
同埋佢依家紅咗 一定好多功利嘅人埋佢身邊
佢要有明辨是非嘅能力

有唐嫣磅住，佢父母又咁嚴，唔驚啦。

芷若對手都蓋不住滅絕塊面
到底係滅絕面大定芷若手細

She needs me

小紅姐做滅絕正好多

嗰下巴

用三隻手都未必遮得哂

肥師奶

白雲在南山 日暮長太息

白雲在南山 日暮長太息

唐嫣就係其中一朵白雲

心要清明

張狗

人肉地拖

又有新post 正

洗碗手套

身邊說話的人又多 我又不在你身邊
你心要清明

鈺琪bb
之前睇錦鏽未央已經好鍾意佢

應該立法全民女仔復興著古裝

今日去咩時尚展竟然著得咁正常

其實依啲設計師整套咁嘅嘢出嚟除咗撚鳩個明星之外仲有咩用

我織咗條絲巾比鈺琪bb

你沉得好緊要wo

加多反復兩個字喺條絲巾度

你們的偶像 - 宋青書

幾靚都冇用 好心痛丹丹變成咁

普通出街look

我等佢嚟蒙古搵我

我要做隻熊仔

求下班大陸設計師 唔好再玩鳩鈺琪
普普通通已經好靚

不得了

學生妹

就咁著件白tee已經

金庸筆下主角中最強高手

晚晚做愛做的事情

第五集預告

完全係倩哥嘅氣質carry件衫

肉棒已經硬透了

型、英、帥、武功高又高薪厚職，濕晒啦

平時好憎睇大陸劇，但一做金庸嗰啲武俠劇就會睇
特別係射雕三部曲

你班痴漢

如果佢咁樣同我著出街 我驚我忍唔住拖佢隻手 錫佢攬佢

就地正法

小無忌幾好戲，中無忌普通，大無忌無咩表情變化

又玩腳

將狗隻手做乜撚嘢
鈺琪個頭真係好細 好想係咁冇佢個頭 呵護佢
捉佢個頭係我胯下

真係幾次林峯

留鬚型d

好難聽

痴痴的愛着某人

破處了

恃住自己好打少少
周圍蝦蝦霸霸

你今日要忍住，如果唔係連敏敏都幫唔到你

慢慢食

個細路女

靚仔過林峯啦下話

手語溝通

楊逍真係識玩

一浸邪氣

個妹妹幾得意

有冇人迷芙

佢同小無忌都係

怪錯好人

未睇到女主角出場
就咁睇相分唔到啲女

他只是個孩子~

繼續吹奏真主角

你講我就要信呀

借問聲依家同大陸版有無咩唔同

曉芙

靚仔講嘅就係真理

迫人換衫

求之不得 輾轉反側 應是唯一

好型

楊逍得一開波有型過，之後都係行行企企
明明武功只在教主之下

I know that feel bro
跟住劇情睇算

咁你唔好食

3渡幾型

自己偷走都得啦
跟本唔捨得走

我以為過𦭒若係滅絕後面

仲想串下佢
點知已經另轉頭走左

自備筷子

咩人先會隨身帶餐具

因為主角同主要故事係下一代
其實我覺得佢同黃藥師好似

隨身帶快子

范右使

點解冇人貼曉芙圖 係咪冇人識欣賞

環保撚

行行企企都型

酒精敏感

Same

江湖險惡，隨身帶好合理

楊求其捉個o靚妹打到佢咁
之後比紀湊
等佢心軟

溝死女

咁快生咗楊不悔？

濕左

好正

咁都驚人落毒

溝女道具only

殷梨亭橙到

有冇人覺得tvb個配音好正，配合條仔個樣

楊逍呢段寫得幾好

連登仔唯一唔屌

發現佢個回覆無撚咗

又食飯

j 死人

打J

殷梨亭同楊逍個樣差咁遠

楊逍呢把聲好正

勁撚似

個側面好型

同你搏過

做我既人

阻人天輪

幾型

殷梨亭：最後都係我贏

女人的玉手好多用途

陳欣梗係正

仆街啦 呢個楊逍頂唔住

手天使

梁勁廢
個廣告

邊個咁仆街放炸彈
阻住人談情

殷梨亭由頭綠到腳趾尾

同真聲都好似

食o靚妹

腳已張開

劇中個女同老母好似樣

全劇最冧就係呢對

順便睇金庸劇木d 囡囡

女承母債

阿藤

好撚甜
好有魅力
呢d就係邪道既魅力 只需要做番d好事 人人都會改觀

Btw 佢話救個細路果堆野係真？ 唔係為溝女？

楊逍都係有SO 果時型D

不悔係相同演員？

楊逍咁flirt

敏敏未出場前 不悔係最正

個細佬女都好cute
大個應該係靚女

張狗少年都ok

真

胖虎定理

唉

好瀟灑好有魅力 配得好入戲

亦正亦邪最正
好似楊過咁

岸撚柒鳩，tvb版連片頭曲都換埋，用返周華健果首咪好地地，再唔係就用廣東話版刀劍如夢，真係套套劇買返黎都要換走人地d歌

你走先
冇人幫你頂

公孫綠x 終於同楊過轉世一齊

都係姓楊 又係咁專一

結局真係唔想再睇

成日反

班友係咪弱智?夠膽同楊逍鬥

自己人打自己人

香港配音員係亞洲數一數二知名
日本都識香港啲配音員
例如林保全死咗都有日本配音員喺網上弔唁

楊逍都對明教好忠心

一開波班教眾已經鍾意鬼打鬼

左右二使都忠心耿耿

細無忌重好戲過大無忌

你死啦
爆咁多野
仲要係想溝既女面前

上一代嗰班真係勁

河邊呢段

咁你應該睇下我同敏敏既合照

傷左都夠打

打機咩,扣血開大

型

由細聽到大 好屈機

以為走左剩番紀同個o靚妹

通靈之術?

D魚死晒

明教最叻內哄

2019年啦，啲特技......

成班垃圾

屌好型

我咬舌

彈指神通

骨場locker 仔整容做張狗
你可以有咩要求
簡直係真人版張狗

會唔會太勁

勁撚到

佢好似係識

學左兩層就可以橫行倚天

只限依家

佢話過啲人成日問過佢用咩色唇膏
但原來係佢嗰排身體唔好先變成紫色

一早都濕哂

咁就信

又濕晒

係條女面前特別好人

張無忌學哂

返去聽光明頂

自己爆晒出黎
聽完之後曉芙應該好想做愛了

濕到呢...

向問天又係亦正亦邪

其實佢未又係想做教主..

楊逍真係識
唔知邊個教

腿將開未

冧撚到

????

小妹妹都溝埋

楊逍#Metoo

曉芙係自己跟返去咋

啲女真係個個都靚

呢個雁兒做佢個女個角色咪幾好 又可愛
好過之後做不悔嗰個

小妹妹

好撚型啊 陳欣把聲真係好撚夾

個小妹妹咁細個就咁識食

做愛解毒

好型，楊逍

知乎話陽頂天先係
郭 楊左右一半

送上門

Why?

自動送上門

要屌西先可以解毒

抽水

自己嘔血
然後挨落人度

乾坤大挪移

我中左毒 要同處女扑野先可以解毒

楊逍：我中左陰陽和合散，要同處女交合先得

扑野補魔啦

大師伯是誰

名已經左右一半

腳張開

眼前一黑

西域斷魂散,中招者三個時晨內會慾火焚身、走火入魔而死,與絕美女性交合才能化解藥力

孤X子

楊逍既彈指神通係咪楊過教既？

已失億

師太

西女人配音唔掂

龍泉劍

金庸online 個個都有

苑瓊丹子

個個弟子都靚

迎男而上

奇淫合歡散

無嗰氣勢

我地蛾眉精神

唔夠西

我愛一碌葛

其實好多人都識

就係團結

立即想生一件

其實點解人人都想要屠龍刀？
武功又唔係高

咁我走得啦

光復漢家山河？！

tvb用原著嗰句 唔用陸版句匡扶漢室

星期日檔案把聲

攻擊力+50%

有袐笈喺袋未開始練

郭芙+楊過

高先唔駛要

有輪椅咁撚威嘅

古代已經有輪椅

腳仔軟

楊逍 呢個角色 比林峰做都幾撚好 條友睇睇下幾似林峰

個地下濕到

想問仆咗未

碌丁未乏力
仍然可站起

想睇
巴打不如po上黎

紀曉芙都幾靚

統率力+100%

有輪椅

高攻，裝嚟打怪

紀曉芙濕晒

扑到腳軟

+10 屠龍刀

全sever唯一專武

點解有輪椅坐咁先進？

阿豬阿狗都識

扑左

程英後人姓楊

匡扶漢室唔夠精準，改咗佢都啱

武當已經有件坐緊

處女體香

咁係邊個既專先

一陣就搞嘢

點生呀

神雕同倚天差近100年

又係姓楊 傳人算啦

好記得當時滅絕句匡扶漢室俾人屌到仆街

陽頂天生呢如果

搵個後生女

safe?
巴打你係咪去左搵連狗認錯

諸葛亮咩

滅絕的老情人

除咗倚天無野擋到

0 既100%

尼姑咁愛國

覺得佢個樣滄桑有型啲

藥不能停
要不能停諧音

都係尋日睇維基先知原來屠龍刀係由玄鐵重劍重鑄而成

負效 仇恨值爆標
被全sever 圍

琴日楊唔係話
殺左先出家
咁d徒弟邊識

伸利腦殘

楊逍既彈指神功係陽頂天教

陽頂天先係跟過楊過學野

遇着彈指神通係咪冇用？

上面左邊果張以為係林峰

口號咋 私怨大過天

咁狗拎倚天同人打

用內力彈石仔姐 唔好FF咁多

因為真係林峰，你睇下第一句

林峯 楊逍 王傑

屈距離係

點解滅絕咁後生時有倚天劍

講野咁逍瀟，似足佢個名

楊逍真係可橫行江湖

串

比倚天劍妳，比我中出

成日講到好勁好清高咁

所以個個一攞到就俾人追殺

楊逍頭先個偷笑

倚天同屠龍本身都係峨嵋㗎

滅絕師太講道理

無乜幾個夠打梗係橫行

峨嵋派傳落嚟

現在是人，是你

曉芙好撚正 出哂水

男配音把聲Man撚到我出晒水

屠龍刀係破虜架

扑野未

心動啦

教我溝女

水浸喇

仲唔碌番去滅絕度
女人

又入佢房做乜嘢

好似同郭襄有關，可能記錯

好多人都識
俠客行 謝煙客好似都識

依家係人
係你

係咪今既扑野？

真係好逍

我畀你扑

好識溝女

匡扶漢室 以為佢諸葛亮上身 要北伐

個配音聽咗十幾年
好有魅力
男人聽到都濕哂

sorry
記錯咗
sorry

係咪今晚扑野？

溝到送上門

真係溝女王

你明明想人留你

等睇破處 老母無啦啦走出廳

黎啦黎啦 呢段有冇巴打都覺得好冧

右護法其實都好靚仔？

濕左幾日

你
證明我清白

唔叫口號就唔可以做名門正派

要入魔了
生個小魔女

角色太快退場

真係天真

咁撚直接

勁過佢/同級數果班都同佢無咩仇

叫師父驗你處女膜

ok

我先切左你
咁我番去
咪清白

楊逍可以橫行係未撞到阿大阿二同玄老

嗚哇

溝死女，從未對女子動過心

直接到

張狗下下拎老母出嚟就咪提

其實無忌老豆老母武功咁廢 點解可以生存咁耐

食女食到咁勁

紀曉芙同紀曉嵐咩關係？

你女婿

娥媚把女應該見仔就上

殷六俠 WHO?

女都係中意d邪邪地

而家楊左使以氣御石，仲癲過草木皆劍嘅獨孤前輩

快d扑

宋代同清朝

以前婚姻係咁架麻

你自己諗我關人鬼事

又好打 又壞 又有愛心 又瀟灑 又冧
仲直接表白 有咩女人受得住

曉芙+楊逍強大dna 生左芷若出來

一語道破紀曉芙心裏嘅殷梨亭佔嘅份量好少

楊逍把口真係

呢d叫喜歡

你望吓地下就有答案

溝女高手，食女無數

娶妻求處女

溝女嘴

首垃圾好趕客

你咁有魅力，係仔都鏡意啦

正常都會記錯
佢存在感太低

嚇走哂啲女

又起菊姐歌

紀曉華

佢哋女婿

插曲